邱騰華否認香港正成為另一大陸城市 「一国兩制賦予香港非常特殊地位」

邱騰華說，支持香港的基本支柱保持不變。

儘管美國決定撤銷香港的特殊關稅地位，但本地官員否認，香港正成為另一個中國大陸城市的指控。

商務及經濟局局長邱騰華接受南華早報訪問時說，香港這座城市的獨特性和特殊優勢取決於一國兩制的原則。

「誰是最有資格回答這個問題的人（香港只是另一個大陸城市）？是美國總統，還是香港人？還是地球村的商業社區？」他說。「在制度設計上，香港有優勢。香港因為一國兩制而有所不同。」

邱騰華說，支持香港的基本支柱保持不變，包括法治、公平的競爭環境、獨立的司法機構以及信息的自由流通。

他說：「支持香港成為中國大陸一個獨特的國際城市的因素，實際上是一國兩制體系，這賦予了香港非常特殊的地位，和世界貿易組織的獨立成員身份。」

https://www.bastillepost.com/hongkong/article/6839370

腐乳通菜

腐乳華

繼基本法腐乳之後又一新口味
一國兩制腐乳

你是搞港獨麼 一國就一國兩甚麼的制 是要反國家麼

一國兩制腐乳好味啲？

又有新腐乳推出市面

誰是最有資格回答這個問題的人（香港只是另一個大陸城市）？是美國總統，還是香港人？還是地球村的商業社區？」

其實又真係唔係腐乳華你地口講係就係

正如有條柒頭毒撚成日話自己係靚仔溝死女，
但出到街不論男女都覺得毒撚有陣酸臭味避開佢半條街，係咪真係靚仔溝死女真係唔係自己話係就係

腐乳華出現了

言論分裂中國 國安法要ready

關稅華 hello moto

傻閪

他說：「支持香港成為中國大陸一個獨特的國際城市的因素，實際上是一國兩制體系，這賦予了香港非常特殊的地位，和世界貿易組織的獨立成員身份。」

呢排成日用WTO獨立成員身份自high
講多幾次，踢你出WTO，睇下點「基本法腐乳」、「一國兩制腐乳」
到時攬住亞投行成員身份，就真係中國腐乳

宜家大劣城市好失禮人？!

終於出嚟喇

佢冇講錯，

因為一早已經成為左啦！！！

個樣殘咗咁撚多呀

不如講香港同大陸有乜分別?
除咗馬路唔係右上左落. 真係唔知有乜分別
係仲衰過大陸先啱.

有，大陸公安人工平過黑狗

否定社會主義優越性
佢係咪反黨反國家

咪係，支持國家實行一國一制

腐乳草終於上水喇

基本法腐乳

on9仔

祖國咁好 點解要強調自己係特別、有唔同？
香港就係中國一部分 冇分別！冇唔同！
邱局長要分裂國家係咪？
ok 根據國安法 拉得

其實佢仲識唔識講其他野

邱騰華呢種生物嘅叫聲係咪一國兩際賦予？

特殊地位. 點解要喺香港搞特權
共產主義好過資本主義喎

加左附件三都叫保持不變 咁點先叫變

咪係，支持中國取消香港特區地位

這不就是提倡港獨嗎？

叛國華成日講到香港點特殊 實質係拒絕祖國懷抱
祖國咁好 點解要特殊地位？點解唔同化賺多啲
叛國華根本係分裂國家

吓？咁耐冇見，佢原來仲在生架？

是在一國一制下輕微的地區性制度差異

腐乳師

邱隊長係咪見近排外交部又硬起來諗住跟下機咁耐唔上水

姐係話大陸城市唔公平，又冇法治啦
局長係咪想搞港獨

一國兩制跟本就站不住腳！！
一個國家點可以有兩個制度！
只有 _ 國 才有 _ 制
邱騰華咁著緊香港係唔同中國係咪想造反

「單獨」關稅區
你自己「單獨」一個玩埋佢

人地信先得

佢呢啲就係叫人心不回歸

否定國家有法治、公平的競爭環境、獨立的司法機構以及信息的自由流通。

又基本法腐乳

基本大法好

基本法腐乳用晒，仲有一国兩制腐乳

黃尸港獨狗
居然說兩制是優勢？！

局長，你好似將國旗同區旗調轉咗放🤦‍♂️

平列懸掛國旗和區旗時，國旗在右，區旗在左。

於室內展示國旗及區旗，在確定旗幟後方牆壁的「左」、「右」時，以人背向該牆而立，面向前方時的「左」、「右」為準。
正確應該係咁放

通菜牛肉好食

邊撚度特殊丫，睇過

四個字

名存實亡

救命仲收order出黎死撐

君不見各國行動？

星期一廣州滙豐銀行是否關門或被關門？配合中央香港要關門嗎？股市OK嗎？

邱騰華：美國，你咁違抗擁有基本法的我們嗎？

分裂國家罪

腐乳華好波

好似d痴線佬 自己係到發癲咁

醒啦 邱仔

條友已經short撚左

邱騰華你只係繼鄭月娥後，另一條人渣而已

黃屍局長暗示港大過國

又嚟 又係基本法賦予

一國兩制腐乳

腐乳又然

，

中國城市有咩問題
想搞港獨？

繼續口硬啦，最好你自己既地位可以由自己賦予

遲奶，你老婆陪我訓覺，訓到唔願起身，仲話番
留我喺度食飯

吓，成為中國另一城市係對港地位嘅提升喎

又話香港獨立關稅地位係基本法規定既？點解今日要縮承認冇左獨立關稅

局長可否解釋下咩野叫全面管治權與一國兩制有機結合?

遲啲外國政府話你香港係地方政府都無資格簽經貿文件，到時你咪繼續ff自己有基本法賦予權力

邱騰華係唔係睇唔起中國? 成為中國城市就會變劣勢?

一日有糧出咪繼續陪你癲落去囉

局長帶頭分裂國家
明明同一個中國

中共中央法正委:成段野咁多個獨立，獨字這個香港小官思想有好大問題，請他回來喝茶聊一聊

腐乳華又出黎柒啦

佢個樣眉頭深鎖

第一節 分裂國家罪
(一) 將香港特別行政區或者中華人民共和國其他任何部分 從中華人民共和國分離出去;
(二) 非法改變香港特別行政區或者中華人民共和國其他任 何部分的法律地位;

邱騰華想分裂國家？

而家中國城市好失禮你咩？

腐乳華覺得做大陸城市好失禮？

制裁名單

其實佢覺得咁講仲有人信？

捉外賣仔用電板車電動單車
明明大陸都俾用

黑警搞港獨

基本法腐乳之外

仲有一國兩制腐乳

分裂祖國

佢條撚樣同耿爽一鳩樣
黎黎去去都係得一個回應

香港不是大陸的一位城市？
你他媽想搞港毒？

97前有一國兩制？

條仆街支持基本法即係支持埋夾喺附件三入面果叠殘體胡文，理論上應該可以納入香港自治法制裁名單

香港有優勢,因為有一國兩制,香港有優勢,因為有一國兩制,香港有優勢,因為有一國兩制,香港有優勢,因為有一國兩制,香港有優勢,因為有一國兩制,香港有優勢,因為有一國兩制,香港有優勢,因為有一國兩制,香港有優勢,因為有一國兩制,香港有優勢,因為有一國兩制,香港有優勢,因為有一國兩制,香港有優勢,因為有一國兩制,香港有優勢,因為有一國兩制,香港有優勢,因為有一國兩制,香港有優勢,因為有一國兩制,香港有優勢,因為有一國兩制,香港有優勢,因為有一國兩制,香港有優勢,因為有一國兩制,香港有優勢,因為有一國兩制,香港有優勢,因為有一國兩制,香港有優勢,因為有一國兩制,香港有優勢,因為有一國兩制,香港有優勢,因為有一國兩制,香港有優勢,因為有一國兩制,香港有優勢,因為有一國兩制,香港有優勢,因為有一國兩制,香港有優勢,因為有一國兩制,香港有優勢,因為有一國兩制,香港有優勢,因為有一國兩制,
diu, 英國有優勢,因為會有香港人

愈來愈似支那腐乳我哋生命一樣

香港有優勢。香港因為一國兩制而有所不同。

你叫班成日話上海深圳反超咗香港嘅小粉紅點算好

基本法腐乳呀

局長似乎想分裂國家

不如問佢仲有咩可以講

「邱騰華說，支持香港的基本支柱保持不變，包括法治、公平的競爭環境、獨立的司法機構以及信息的自由流通。」

講完一輪一樣都冇剩🤷🏻‍♂️

佢憑咩話事，政府部門對經濟丁點貢獻都無

有幾特殊

比全世界當大陸一樣制裁

對一個百年來國際城市

真係好特別

已經無左兩制了

誰是最有資格回答這個問題的人（香港只是另一個大陸城市）？是美國總統，還是香港人？

咁講，美國大統領真係有資格過香港人

乜國際間仲有國家承認兩制咩？
留返樽腐乳慢慢撈飯啦

Line唔屬於地球村

真心膠啊局長

錄音機

大家唔駛理做自己野

咩意思先，香港唔係大陸城市，港獨呀

腐乳炒咩好

腐乳都過期

點解要否認呀？
佢可以係一個大陸城市，亦可以有一國兩制
點解唔可以？
香港係中國嘅一部分
中國人說可以就可以

投訴佢啦屌
香港係中國架屌你老味
同埋係中國賦予香港特殊地位呀撚樣